美國睇唔睇ive 學歷？

小弟會移民美國 想問下去到美國睇唔睇ive 學歷再讀上去？
定係要由cc 開始再讀過？
如果唔睇既話 其實係咪唔洗讀ive? 因為我仲未畢業

可能計可能唔計
要預備定你成個course每堂嘅description

睇
唔需要

唔睇 ive冇用 黎到係cc讀上去

其實我咁問係因為我ive 炒左 個科要下年先再開 所以諗緊仲洗唔洗讀埋佢

ive仔移民去危害人社會？

唔睇嫁

放棄

香港都唔睇

過去等比nigga 射死

過去賣豬肉？

過去住大屋

睇
一定睇

認真咩? 可以直接用ive hd黎讀U?
定都係要讀CC

大家ivy league 互認

睇你咩大學姐

咁你不如過去重讀CC啦

Hd呢個制度好似得英聯邦國家會睇

係 我本身都諗住去讀CC架啦 因為我gpa 低 hea讀 本身諗住是但讀完就算
點知炒左所以先上黎問下有無需要讀埋佢

你會唔會打過去問咗先呢？

問D咩野?

唔洗啦 過去重讀啦 俾段時間自己適應下環境 唔係就算俾你入到U你都死梗

agger，ive都炒嘅話最好去cc努力浸好d英文先至入U